正式宣布櫻花進化為二次元人物？！

直頭係係動漫先至會有嘅人物

邊個部分二次元先

整容雞

我同你誓不兩立

無謂為咗d整容雞影響我哋嘅交情

Everything

你幾時變咗櫻黑

講事實＝黑 ? Σ( ° △ °|||)︴

呢啲唔係叫整容 係叫開竅

g chi

呢啲交情唔要都罷啦

咪將櫻同seraphine放埋一齊thanks^^

根本就係sepraphine抄我sakura